覺唔覺日本d炒飯好食過Xianggang d炒飯好多

真係唔撚識㗎喎

係咪食得狗肉多食到無左味覺

大阪王將d炒飯

覺
香港有d炒飯炒到痴晒油都夠膽死